『文化中心』表演討論區

成日去睇表演/古典，已成習慣，同好一齊吹下水

胡桃夾子開演，頭場唔錯，輕輕鬆鬆

藝術表演黎講，hk既飛相當平，主要係贊助商/人仕夠集中，唔計學生飛贊助，一般正價飛都平過亞太區一大段

外國勁團黎hk就當然貴好多，但都相對上平

加上個人喜好，所以成日去

例如指環系列，真係高水準，絕不欺場

不過時間好長，未必個個o岩

所以hk都係古典，舞蹈，較多人睇

當然唔少得舞台劇，但舞台劇較散收收，個人偏好古典，舞蹈同歌劇類多d

push